應該狂煲人大話香港法院無權審違憲案

向外宣傳香港法治已死，無險可守